果幾隻呀叉真係買棺材唔知訂，十九大走去搞鳩啲大陸仔

啲龜梗係火速破案
你望下啲非禮老強有冇破得咁快